肥絲麻煩入一入嚟

你咁叻，知唔知向佐細佬係邊個？

向你老母臭閪

上